單親父招女iBanker遷入公屋同居 10歲女涉偷500萬鑽飾被捕 稱「唔鍾意個女人」

【本報訊】一名成長在單親家庭的10歲女童，其任職髮型師的父親，今年突然招呼一名富貴女友人入住其黃大仙下邨的公屋單位，隨即令這個原本父女相依為命家庭陷入三人行的緊張關係，尤其是一屋兩女更經常發生磨擦。任職投資銀行家（iBanker）的「新住客」最近發現放在手袋內的500萬元鑽飾不翼而飛，懷疑是女童所為報警，警方調查期間，據稱女童承認因為「唔鍾意個女人」，所以將該批鑽飾偷走並交予一名12歲女同學，警方事後拘捕兩名女童，案件交重案組跟進，但失竊鑽飾至今仍未尋回。專家鼓勵涉案家庭尋求輔導，重修關係。
記者：唐家輝 文兆麟 黃麗英

現場為黃大仙下邨龍滿樓一單位，前晚11時許，一名任職投資銀行的39歲姓李女子報警，指其手袋內兩條名貴鑽石頸鏈及一隻鑽石手鐲離奇失蹤，總值約500萬元。

12歲同學涉接贓同被捕
警方接報到場調查後，懷疑男戶主的10歲女兒涉案。調查期間，女童承認犯案並稱因為「唔鍾意個女人」。據稱，女童起初表示將鑽飾拋出窗外，警員於是到樓下簷篷及地面搜索，但並無發現，於是將女童帶署調查。經一輪盤問後，女童改口稱將鑽飾藏起，但警方根據女童所稱收藏地點搜索，結果亦全無發現。
其後，女童第三度改口，聲稱早前偷去女事主鑽飾，並交予一名12歲女同學，警方於是將被指「接贓」的女同學帶署問話，但女同學堅決否認與事件有關。警方再派員到女同學家中搜索但依然沒有發現，警方事後將兩女童扣查協助調查，案件列為盜竊，交由黃大仙警區重案組第一隊跟進。
據了據，涉案單位由任職髮型師的男戶主與10歲女兒居住，兩父女相依為命，但今年1月，任職投資銀行的女事主突然遷入同住，但女童並不接受父親與女事主的關係，認為她影響到他們父女感情，兩女經常為生活瑣事爭執，關係不佳。至前晚兩人又發生口角，之後女事主懷疑早前失去的鑽飾是女童偷去，於是報警。
消息稱，女事主已婚，家境富裕，與男戶主相識已17年，有人向警方堅決否認雙方是同居關係，只稱是親密「好朋友」，並指早前因與丈夫感情有變，故要求好友「收留」，並於今年1月起暫時入住其於黃大仙下邨的公屋單位。

專家：報警或令女童更反叛
社工陳琬琛指出，單親家庭的父母角色十分重要，因幼童易誤會家庭角色被父母的新伴侶取代，而案中的公屋單位狹窄，女兒更容易與父親女友人因瑣事衝突，招來女童反感。臨床心理學家葉妙妍認為，事件中女事主報警拘捕女童，「當女童係大人咁報警，可能關係更加惡劣，強化小朋友覺得嗰個係唔鍾意自己嘅人，之後更加反叛」。她指以懲罰方式未能解決問題，建議涉事家庭尋求輔導，協助重組各人關係。

拉鳩左兩個細路女

如果個女同學真係唔關事既話，其實真係好撚無辜

有人向警方堅決否認雙方是同居關係，只稱是親密「好朋友」，並指早前因與丈夫感情有變，故要求好友「收留」

親密好朋友= sp ??
求收留 = 派帽??

收留到有500萬鑽飾放埋係人地屋企
我都想有d咁既好友

好撚正，當啲黑驚狗咁撚
又搵污糟邋遢嘅簷蓬，又去地下搵
唔開名嘅地方都唔好得去邊
又帶警署又拉12歲女
寫report都寫死

同老公關係唔好
一定同公屋佬晚晚發出擾人聲浪
透過瘋狂被中出報復

突然諗起郭富城有套戲

呢個真係10歲女童?!

一早估到係唔妥個後母

世事

有錢霸氣ibanker，就黎四十路

有咩人會帶住500萬既野係袋 呃保險？

我又諗起你老婆啦

勵志故事

髮型師都好撚有錢啦

不過報8000 收入拎綜援住公屋

平時個手袋都有幾球手飾喎
條公屋麻甩佬都食到呢啲人妻

條女平時對個女仔好D就唔會咁啦，D關係搞到咁僵點相處

佢點都越級挑戰成功喇
食到咁既人妻

ibanker 唔鐘意個女，屈鳩佢

好大食

條女係有啲錢啫，n手中女你都肯要？

老豆：屌你衰女阻老豆發達

10歲12歲就咁反叛？應該破左處

咁都係有啲錢

再一次證明香港啲兩性關係...

其實係佢老公設局
準備黑材料離婚

十幾年前個banker 出黎wet , 佢仲係mk 仔果陣已經食過啦

髮型師食好多女，以前李時珍都比個老mk 食仲大搞3p

李時珍
穿越黎現代比佢食？

而家啲90 後連李時珍都唔識

李麗珍係咪再世華佗？

又拉多個妹

個10歲女擺明有問題，正常一個10歲女比警察拉點解仲敢講大話

勁啦老竇

條死𡃁妹捉去打靶啦

有無圖

一個十歲細路女可以咁冷靜，

耍完俾差佬一次又一次

有個閪就可以妨礙司法公正

個o靚妹有戀父情意結

個老豆應該激到頭頂出煙

講真依加細路真係好奸

不老屁孩

有錢婆單單係個袋本身就可以過百萬 又呃保險？
唔好用窮撚思維去諗有錢人野

諗起暗戰個蒙嘉慧
最後戴住個幾千萬既鏈都唔知咩事

可唔可以charge個女仔妨礙司法公正

掉轉諗返會唔會係banker屈撚返個女

雖然而家十零歲細路好醒，但搵到重案跟

個女收埋條鏈 幾年後拿返出黎就可以買樓
人生贏家

00後係咪咁撚無腦

呢個細路女大個之後應該唔係咩池中物

隨便條鏈都咁貴, 會肯住入公屋?

個細路女夠做犯罪家

爸爸，佢做到的我也可以

唔好傻啦
人地公屋贏家來
梗係黑市賣左佢再all in bid coin

之後就 fat fat la

btw ibanker 會無地方住到要訓公屋？

支持10歲女童，有夫之婦學人搞3搞4

老G

爸B係我架 唔會比你個賤女人

爸爸: 衰女阻住老豆開餐

老竇冇竇屌鳩痕得唔得呀依家

btw 個女ibanker 咁有米同老公嘈 住酒店住幾個星期唔撚得咩 輕鬆啦 住人屋企除左閪痕 諗唔到有第二個解釋

黑你老母材料，
醜聞啊

香港有無通姦罪

一個o靚妹邊收得咁埋啊, 係咪老豆放左入保險箱咋

或者叫把柄

細路女唔識野
住私樓讀國際學校嘅機會咁就冇左

獄中物

想知個ibanker老公點
應該唔係律師醫生就係返同行
俾mk仔頂綠帽笠到落腳趾尾仲點出嚟見人

會唔會係男戶主

dum層樓落街

唔見咁耐而加至報警，都唔知係咪條女自己買定老公買俾佢

原來就算係偷野只要夠貴都可以出動重案組

個老mk有冇幾百歲？

500萬首飾老公送既，同老公鬧交，唔擺得屋企夾萬，驚老公清哂佢d野，所以跟身？

屌你唔好話做正式後母

tum得個女人開心
派封利是有件手飾1/10
50萬都fat fat 啦

人地髮型師同ibanker 十幾年前已經識
隻豬都食鳩埋啦分分鐘

重案組又破單大案！

條女係咪支那蝗嬸幫手接贓咖???

唔好講到咁白啦 大家都明

冇錯。鳳者，雞也。
所以都係臭雞
女人改不了臭雞
正如狗改不了吃屎

個女就真係on9 唔搞事個女人遲下應該送佢出國 十年後番黎樓都買埋比埋佢住 根本人生贏家 依家可以洗定個屎忽

過去可以呃自己
而家係而家

警方再派員到女同學家中搜索但依然沒有發現

咁快出到搜查令

大個左實後悔

可能女banker家族好大

ibank 人肯住入公屋, 係都租層樓叫個男人搬出黎啦.

聽講呢單野落左order搵到有得升

臨床心理學家葉妙妍認為，事件中女事主報警拘捕女童，「當女童係大人咁報警，可能關係更加惡劣，強化小朋友覺得嗰個係唔鍾意自己嘅人，之後更加反叛」

唔見左成500萬都可以唔報警？
加上初時唔知係個女偷左
條友係咪痴線

好明顯個女唔肯搬，獨留子女犯法嘛

仆街老豆, 幫個女人都唔幫自己個女, 去食屎喇

邊個買都係唔係重點
唔通晚晚訓前check下係咪到咩

現實大把le d垃圾

你都痴撚線

細路大撚哂？

起碼佢做咩都無罪, 因為唔夠歲數都只係判好輕, 如果10歲樓下直頭唔拉得

以下係另一單非禮案:

13歲性侵案官無奈輕判
東區醫院兒童病房發生駭人風化案，十三歲韓國籍男童在光天化日下於病房性侵犯年僅五歲女童。涉案男童早前於東區法院兒童法庭承認非禮罪，昨被判入感化院。裁判官謝沈智慧斥責其所犯罪行令人惡心，她嚴正指出，時下少年兒童也會觸犯嚴重罪行，若在其他法院審理可處較長期監禁，但礙於現時法例所限及兒童法庭的掣肘，判罰未能反映少年犯罪的嚴重性，認為是時候檢討。沈官同時炮轟醫院將未成年男女病人安置在同一病房的做法。

10歲好似入罪都唔洗坐監
咁細個就咁識玩
大左肯定偷呃拐騙

我意思唔係話佢偷野無唔啱, 係話佢之前啲爭執

你諗下個女點解要偷野就明

擺明係個ibanker有問題啦
自己搬入黎仲要同人地個女嘈
而家仲要報警添

有人向警方堅決否認雙方是同居關係，只稱是親密「好朋友」，並指早前因與丈夫感情有變，故要求好友「收留」

有人係邊個?

我想失點樣幫得自己個女落手？ 大話一個接一個，仲懷疑老屈自己同學

呢d老豆十足十個d廢老，見到個大陸婆就成副身家畀晒人唔理d仔女
不過今次個老豆係溝到個ibanker咁解咋

呢個時候係應該支持個女
唔係應該質疑個女
你一質疑，個女就會覺得你唔信佢
就算本身係個女唔啱都好

港女

理解不能

ibanker 搞人屋企抵死啦
個細路又九成九唔洗負刑責
到時揾唔返d失物都係ibanker 自己的損失

女事主未離婚, 仲要分身家
點會應係情侶 ?

其實個ibanker都有著數可以住公屋
講到好似個老豆咩都冇都吸引到個ibanker

一個十歲女撚左班重案組三次

點解可以咁大膽 去改口供
而個口供都仲係鳩up

真係有屋就食到女 包括係公屋

係ibanker?
無綫話做財務公司 投資工作

成單野都痴撚線

似係嗰啲咩金融公司

有冇個iBanker相？

我覺得其實有自殺傾向先會咁
可能已經覺得老豆被果個女人搶走
又唔幫自己
冇野輸
而家呢代十歲女仔好早熟
仲要單親咁多年
根本十歲女就接受唔到冇咗老母、冇埋老豆

公屋mk 金融臭雞，已經唔使查，都係騙保險果類

重案 有冇兇鳩個細路女

𡃁妹，你好快D講啦

個女聽過老豆講去偷 之後個老公收埋咗

如果係真既比人拋一拋即刻講出黎啦
不過我都諗唔到個案程係點

有錢有特權
試下係窮撚唔見野？

你係差佬？

擺明就是老豆叫個女偷
個女ibanker 有家底
條mk 邊有可能食到佢副身家
粗粗地掠五百萬就算

斷絕關係啦屌, 當生少個

我懷疑係屎抗個水槽

你幾歲 ？

個個話個女氹掂個iBanker有得做人生贏家 咪on 9啦，啲女人點會肯照顧便宜女

佢要碌鳩咋嘛

個女老豆養, 條女要食野就會call佢

做人老母難
做人後母更難

後底乸十個有九個都係仆街

可能肥婆黎嘅呢

公屋麻甩佬仲要帶住個女
IBANK 啲女
好少會見到肥婆
仲好多好多中女正到暈架

會唔會係有錢富婆玩公屋臭鴨

係咪好憎個女同學
一次玩低兩條女

好撚好睇呀媽

500萬鑽飾失竊案女童爸現身

點解

個老豆好唔靚仔下
仲要馬雲咁嘅面形
咁都食到ibanker

12歲冇可能會識灑差人 兇兩兇就講岀嚟 會唔會有人獻計諗住呃保險

呃保險

唔洗查

個叻妹真係醒

髮型師話純粹係朋友喎

冇可能，識得帶500萬鑽飾嘅人都應該對生活有要求，點會走去住公屋，係要搞都貼錢叫條友過嚟酒店搞

四十路飢渴到要屈住公屋都唔去叫鴨?

好明顯3條友 夾份呃保險 搞埸大龍鳳

個女同學好撚慘 咁細個比班黑警市宵扣查

無辜12歲女同學 通宵扣查

一定有心理陰影

39歲，識咗17年
即係個ex啦

報警更反叛
500萬夠生多兩個

講都冇人信啦

好勵志

個死o靚妹500蚊賣咗俾人啦

會唔會係嗰妹釘攞去玩，唔小心整唔見/爛咗。

本身又同嗰ibank女關係唔好，所以寧願話自己故意咁做，都唔想話自己唔小心整爛咗咁柒

會唔會係老豆偷撚左 叫個女食死貓炸 反正唔夠18歲 警司警誡 下次唔好啦

40歲，狼虎之年，好想食...

係咪個老豆同個女夾埋咋

影條人妻啦應該好正

個細路女講足三次大話

不老症小童

成單案睇嚟冇個好人
最好全部收皮

我可以幫到佢

叻

譚真一

一屋兩女

一杯兩女

原來冇相

其實黑警一早搵返首飾袋起咗，老屈個細路囡講大話。